# README #

### поменять файл wp-config.php ###

* Имя базы данных для WordPress: define( 'DB_NAME', '******' );
* Имя пользователя MySQL: define( 'DB_USER', '******' );
* Имя пользователя MySQL: define( 'DB_PASSWORD', '******' );

### Заменить файлы wp-content ###

* Устаналиваем голый wordpress
* Добавляем файлы из папки wp-content

### Добавить БД ###

* Добавить БД (MYSQL v5.9)

### Поменять тему на bf-theme ###

* в админке поменять тему на bf-theme

